港鐵有咪有心拖慢d班次？

港鐵邊個係大股東你唔知?

話明係閪鐵

飛咗北角站

人多啫 返放工時段一樣慢咗

日日賺錢，唔差在賺少幾粒鐘

禮拜一向少車

金鐘係咪仲塞緊

肯定岩岩我金鐵出行去灣仔算了

諗太多

星期日非繁忙時段點會多班次
如果無咁多人塞喺度你先驚

佢唔會今日壤車咁仆街呀?

地鐵好多cam

係 我係油麻地卡左5分鐘仲話下站未開車

城巴新巴啦 好多車

香港鐵路有限公司
MTR Corporation Limited
主要股東 財政司司長法團（代表政府）：
股數4,434,552,207股（76.1%）

黨鐵有名你叫